{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho700732/hotellideoseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406752&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383733&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=77727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201998571&selectedRatePlan=284222588&expediaPropertyId=18651428&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔리더스"
    },
    "text": "ホテルリーダーズ\\n\n大韓民国ソウル特別市永登浦区永中路10ギル45\\n\nホテルリーダーズはロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りなどの名所が車で10分以内の距離に位置しております。 また、南大門市場と光化門も車で近い距離にあります。 公共交通機関を利用するのに便利で、新吉駅は徒歩8分、永登浦市場駅は10分の距離にあります。 ホテルは51の客室で構成されており、チェックインは18:00から深夜0時まで可能です。 チェックアウトは正午に行われます。 旅行中に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認してください。 特別なチェックイン時間が必要な場合は、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指示を受けてください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックイン時間は日曜日から木曜日までは18:00で、金曜日から土曜日までは20:00です。 チェックインのために付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 1月から12月まで子供(満18歳以下)は利用できず、ベビーベッドは提供されません。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 施設内の駐車スペースは提供されません。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリーダーズの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルリーダーズは大韓民国ソウル特別市永登浦区永中路10ギル45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリーダーズの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどの名所が車で10分以内の距離にあります。また、南大門市場や光化門も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "近くの公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "はい、新吉駅は徒歩8分、永登浦市場駅は10分の距離にありますので、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリーダーズのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から深夜0時まで可能です。チェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリーダーズは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "旅行中に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きには特別な時間が必要ですか？",
            "answer": "特別なチェックイン時間が必要な場合は、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指示を受けてください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインのために必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインのために付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "1月から12月まで子供(満18歳以下)は利用できず、ベビーベッドは提供されません。また、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "残念ながら、施設内には駐車スペースは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 569
    }
}